新會然快啲入嚟，連登有大鑊野爆

我見有人寫左首歌關於佳佳，幾好笑
無事啦，出返去啦